有無人想養倉鼠

有兩隻等住人要 急

想養嘅，不過未養過寵物
乜都冇，乜都唔識

我可以教你 同埋我都係上網學

一個月幾錢

邊區呀

要買糧 買木糠 買沖涼粉 而家冬天要買埋棉花 同埋你要自己買番個籠 一隻既開支其實唔係好大 都要視乎下你買咩牌子

葵青區

邊到攞有得傾

最緊要每日買個m 記23蚊餐比佢

吓 一隻鼠仔要食成個餐㗎？
咁難養㗎咩

洗唔洗加大

咁平均一個月實數約幾多

你係養唔到定點先

我養就一個月15.5 兩個月食一包糧一包$31

頂多咪兩三百

利申養緊六隻

佢有病你又唔想佢死 就預一次一千

記得唔好比棉花鼠鼠用
佢地會塞入口之後有機會比d牙卡住拎唔返出黎
有機會會引導傳染發炎架，病左就唔好啦
用幾張普通紙巾撕到一條條紙條咁就ok

我諗300左右

我都養緊五隻

係我親戚養唔到 佢話冇人養就掟出街 所以我幫佢搵人

咩鼠？

咩鼠 男定女 幾大？

相有冇？

女仔黎

應該唔過一歲

有興趣 不過未養過

但係我試過紙巾好似無咁暖
又整唔到好似個巢,咁淨係可以鋪底
醫用嗰隻脫脂棉又點睇?

首先要拎開綿花先
女仔我接唔到

同意，用棉真係死得，脫肛都有機

用㕑房紙，冇漂同冇螢光劑嘅，整到一條條俾佢地用

我係放棉既，點會有事呀，佢地好撚醒嫁，你放d 棉比佢，佢就就自己識拉鬆佢拉入窩嫁啦

唔識我會教你 你想唔想先

其實養倉鼠唔難

有興趣
屋企養緊兩隻龜兩隻貓

我想要一隻女仔我冇所謂
養過4 5隻
全部3歲先走

貓喎 我聽過人地啲貓食倉鼠

養親都長命喎 有冇telegram

不如你email你電話比我

ilovemyboss1000@gmail.com
send左喺個post講聲

已sd

有興趣 Telegram 係 pui0213

無人既話我可以養
屋企有兩隻熊仔鼠
有晒糧仲有細籠

咪用棉花啦

幫推

有人養了 有心

而家買一隻要幾錢
細個個陣廿蚊隻